{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52629&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천델리오펜션"
    },
    "text": "休息を取るのに適した場所であるこのペンションは洪川江が流れ、八峰山の近くに位置しています。 オーシャンワールドまで約9分、キムユジョン文学村まで約29分、カンチョン遊園地まで約34分の距離にあります。 チェックインは5時、チェックアウトは2時です。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。 オーシャンワールドやシャトルバス停への送迎サービスを利用したい場合は、事前予約が必須です。 冬シーズンにはビバルディスキー場への送迎サービスも提供されます。 軍人家族のための特別サービスとしてバーベキュー施設を無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設は小児未適用の場合は炭とグリルを利用し、追加費用は当日現地にて決済されます。 最大人数を超えたり、保護者付きではない未成年者は入室できません。 ペットは客室内への出入りが不可能です。 火災危険物質の使用は厳禁になっており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変動することがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは洪川江が流れ、八峰山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "オーシャンワールドまで約9分、キムユジョン文学村まで約29分、カンチョン遊園地まで約34分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンワールドやシャトルバス停への送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "オーシャンワールドやシャトルバス停への送迎サービスを利用したい場合は、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "冬シーズンにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "冬シーズンにはビバルディスキー場への送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "軍人家族のための特別サービスとしてバーベキュー施設を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳禁になっており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は一定ですか？",
            "answer": "上記の情報はペンション事情により変動することがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 423
    }
}